Mac 撚入黎一齊笑Windows 狗

睇下你地死幾多部機先
垃圾Windows !!!

利申： MacBook Pro

成個連登無人用MacBook

Macbook pro + ipad mini4 + iphone 7p + apple watch2



哈哈哈哈

正常user點會中呢D

Apple